[耳機]新手求推介 筆直2K5

聽人聲多
希望IPHONE都推到
入耳

Ip7?

n3ap

6

THX
同埋我想問

個價準唔準

準

推一推 重有冇推介 會去鋪頭試

灰黃鳥都ok

新板noble 3

N3ap bass好似比較重，試下akg n30 n40

Se315

LS200

唔該哂上面巴打
因為聽人聲多
灰黃鸝好似唔錯
有冇用家巴打分享下

出去試，星際3樓同D仔都有demo
啦好靠聽人講

OK
THX巴打

唔好靠聽人講